[突發］倫敦示威支持美國示威者！

世界加速緊－香港要點行落去？ -

我看新聞
倫敦 巴黎 日本 德國
都有

冷處理一下
獨立調查

用 twitter 發起 ?

關佢地撚事？

又唔好咁講，當初香港有事都好多外面既人聲援既

等同人地國家支持香港反送中咁,實有
加上今次係種族警暴問題,係全世界既問題,更多人出黎

不如搞返個香港支持美國反黑暴遊行

直接反警暴
然後結果係點好易估

香港示威介入又有咩好處